{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016486",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10039944",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노원 어반"
    },
    "text": "ホテルアーバンは蘆原駅の近くに位置しております。全客室には最高の快適さを提供するためにスパ浴槽や銭湯などの様々な設備が完備されています。プレミアA、ジュニアスイート、ロイヤルスイートにはスタイラーと高仕様のカップルPCが設置されており、プレミアBとロイヤルスイートにはゲーミングPCが提供されます。ロイヤルスイートはマッサージチェアとツインベッドがあります。客室は大型65インチスマートテレビで構成されており、環境にやさしいバンジャミンムーアペイントと大理石の床が使用されています。また、客室にはアメリカンスタンダード陶器とウォッシュレットがあり、ヘアアイロンと3口充電器もご用意しております。PM2.5除去および空気清浄のためにレニュー液、レンズケース、アイリムーバーも贈呈されます。ホテルアーバンでは、お客様の目線に合わせた最上のサービスを提供するために努力しています。また、先行駐車後の駐車は不可能であり、徒歩専用客室を利用する際にも駐車ができません。ホテルアーバンは計33室の客室を保有しており、近くには4号線蘆原駅、4号線倉洞駅、1号線倉洞駅、7号線蘆原駅が位置しています。韓国語での案内サポートが可能で、未成年者は家族連れ以外は入室できません。訪問者はホテル語班の清潔で広い客室と便利な交通について良いレビューを残しています。ベッドのふんわりやボディソープ、シャンプーの香りについても好評でした。ただし、一部のお客様は早朝に発生する騒音に不満を示しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルアーバンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルアーバンは蘆原駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアーバンの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルアーバンの客室にはスパ浴槽や銭湯などの様々な設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "どの客室にはスタイラーやカップルPCが設置されていますか？",
            "answer": "プレミアA、ジュニアスイート、ロイヤルスイートにはスタイラーやカップルPCが設置されています。"
        },
        {
            "question": "どの客室にはゲーミングPCが提供されますか？",
            "answer": "プレミアBとロイヤルスイートにはゲーミングPCが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルスイートにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ロイヤルスイートにはマッサージチェアとツインベッドがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルアーバンの客室にはどのようなテレビがありますか？",
            "answer": "ホテルアーバンの客室には大型65インチスマートテレビがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルアーバンの客室にはどのようなバスルーム用品がありますか？",
            "answer": "ホテルアーバンの客室にはアメリカンスタンダード陶器とウォッシュレットがあり、ヘアアイロンと3口充電器もご用意しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアーバンではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ホテルアーバンではお客様の目線に合わせた最上のサービスを提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアーバンの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "ホテルアーバンの近くには4号線蘆原駅、4号線倉洞駅、1号線倉洞駅、7号線蘆原駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアーバンでは韓国語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテルアーバンでは韓国語での案内サポートが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 466
    }
}